[柒出國際] 無名小卒 鄧炳強要求《華盛頓郵報》提交證據

警務處處長鄧炳強出席荃灣區議會會議。

工黨區議員趙恩來說，警方對不同政治立場人士執法標準不一，令市民實行「私了」，要求警方交代處理一名女子報稱於荃灣警署被警員強姦的案件進展。另一名荃灣區議員劉志雄說，警方拘捕重犯季炳雄時亦沒有圍毆季炳雄，質疑現今示威者是否比季炳雄還要恐怖。

鄧炳強回應說，現時仍然有人相信發生荃灣警署強姦案，令他感到驚奇，形容是假消息。他說有份處理季炳雄案，指季炳雄當時沒有反抗，反而現時的示威者襲擊警員。

至於《華盛頓郵報》早前有關本港警方涉及警暴的報道，鄧炳強說，警方已要求《華盛頓郵報》提交證據。

你班曱甴同藍屍盲架嘛,睇唔到好撚正常

比證據你都話係假新聞假消息啦
有鬼用咩

證據會交俾軍事法庭